《有日，我唔小心入咗GTA既世界》

今次係第一次打文，求各位巴絲屌細力啲

前言
我係一個岩岩考完DSE既死毒撚，通常啲人考完DSE都會去grad trip，而我呢啲冇朋友既死毒撚冇人會想同我去grad trip而我自己都對去旅行呢家嘢冇興趣。你地話去旅行要洗咁多錢不如慳返啲錢黎買點數仲好！只不過一隻game玩得耐都會悶架嘛！我本來玩開隻「天X八部online」，但玩到爆哂lv啲人又走鬼哂，開始覺得有啲悶。咁岩我頭先落街買晏就食個陣經過間電腦鋪，見到PC版既GTA又出左新版，即刻買返去試下先。就係咁，開始左我係GTA世界既生活……

第一章
買左新game緊係要即刻開封啦，我用9秒9既速度跑返屋企開電腦，再用9秒9既速度dl左隻碟。正當我打開隻game時，部電腦熄撚左！我屌啊？唔單止部電腦熄撚左，原來全屋啲電器熄哂！屌！一定又係老母同一個萬能插頭插勁多樣野啦，搞到又跳撚哂制咁。都唔明點解講左咁撚多次都唔聽既！做埋啲野損人利己，正仆街！

到我終於開返個制成屋都開始有返電既時候，就即刻開返隻game，輕輕鬆鬆過左頭幾個任務。咁GTA黎黎去去都係周街搶車、打人拎錢同叫雞架姐，所有你係現實世界唔夠膽做既野都可以係到一次過做哂幾爽呀。正當我諗緊搶邊部車既時候，一道強光閃過我忍唔住合埋左雙眼……

一打開眼既時候，我發現自己身處係一條周街鬼佬既街到。我明明係屋企架啵點會冇啦啦黎左呢到架？唔通我發緊夢？大力拍下自己塊面先，「啪」，屌，好撚柒痛。唔係發夢啵，我會痛架啵。身邊啲人好有規則咁行，行到好好笑有時候真係忍唔住笑。係條街到行下行下見到有塊鏡，鏡入邊既自己好陌生但又好熟悉，好陌生係因為我個樣唔係自己個樣變左鬼佬樣，熟悉既地方係我身上既衣著同我係GTA個角色一撚樣！成件事好驚嚇，我都唔知應該可以做啲咩。但有一件事我知道就係我好肚餓，頭先買完個lunch食都未食就掛住開game打依家就肚餓啦。

我發現係GTA呢個世界入邊，啲人唔似你係電腦睇既一樣，佢地個樣係唔同樣架！唔係一色一樣，係行路個陣個動作同電腦一樣鳩左啲之外，睇落都好真實。不過依家唔係研究佢地既時候，我要去搵「食」如果唔係未返到現實世界我已經死撚左，仲要係做餓鬼！

身上有部手機，咁我禁地圖啦，見到附近有間pizza店，咁我就入左去諗住開餐啦。屌啦星！一個pizza咁撚貴既，你唔好去搶？個pizza 200蚊，但我身上得100蚊，因為頭先買左枝槍。係GTA入邊無錢可以點？唯有去搶！出返門口，見到有個呀婆十下十下咁仲唔係你？但我係現實入邊毒撚一個，平時比人恰都唔敢反抗，依家要扑濕呀婆我又邊敢丫。我一路跟住個呀婆行一路係到諗：唔係你死就我亡，你唔死我就餓死，所以不如都係你死啦我唔想死住呀，成世仔女都未有條，雞都未叫過，正係日日自己打飛機好撚頹呀，我唔想一生就咁就完！突然成身充滿力量一拳抽落個呀婆到，佢跌左落地，我起勢咁踩。最後地下有灘血同有舊錢，我拎起舊錢頭也不回跑返去間pizza店到買左個pizza食，真係肚餓乜都覺得好食。

食飽飽出返黎之後，我覺得自己冇錢好唔掂，冇理由次次都搶呀婆錢咁柒架。所以打算去做任務，接完個任務之後，原來呢個任務係要去叫雞！仲唔係我夢想成真既一日？

文？

劣作，請任意批評

我想睇文
睇唔到點批評

咁你想睇咩文

天龍online

冇㗎啦？

打都要時間架

加速啦

乜撚話?

無存貨？

今日先打 好努力打緊，打完先再upload

上年好似有篇一模一樣題目既文

我冇睇過

留名

第二話
事關呢個「叫雞任務」係要去俱樂部既後門見個位NPC，自從我打劫完個呀婆膽都大埋，即刻想去搶車。條馬路好多車經過，見到架黃色既的士，平日坐的士就坐得多揸就未揸過，更何況我車牌都冇過。咁我就打算搶左呢架的士一完瘋狂taxi driver既夢，行埋架的士到一打開對門扯左個呀叔出黎，佢就驚到跑走左，咁撚細膽既！唔理佢啦，等我飛車去俱樂部先。揸揸下，有個女人截車，咁既然都係揸的士不如試下載下客啦。

個女人上左車講左個地點，我就開始出發，一開始就開到最快佢係後邊西黎西去講哂粗口咁又fuck又bitch咁，我心諗有車比你坐就坐啦仲咁撚多野講真係好柒煩。過左個街口我頂唔順佢把死人聲，落車打開後座對門，講左句屌你老母就扯左個八婆落車之後就全速前進去俱樂部，我係倒後鏡見到個八婆係咁指住我架車黎鬧，點知突然後邊一架巴車撞埋去，佢成個飛開左。哈哈抵死！

終於黎到俱樂部門口，我落車行入去俱樂部搵左個NPC講左幾句廢話，之後佢點我去後門話有條女會係後門架車到等我。咁我就行出去啦，途中係俱樂部入邊見到好多脫衣女郎係到跳緊鋼管舞，我既開心又緊張，咁大個仔都未試過真真正正見過呢啲畫面，最多只係係間房到得個13吋既mon到睇av。諗起一陣車震都開心，行到出去後門上車，見到個短髮既女仔著皮褸加短裙即刻搞到我個心跳得好勢利，最緊要係咩？係鬼妹！有幾多港男既夢想就係要食鬼妹，我今日終於可以圓夢啦，媽～我得左啦。正當我想開波既時候，佢竟然話要我車佢返屋企，我頂，原來鬼妹都唔係咁易食。唯有開車車佢返去先啦，沿途我個心都跳得好快係咁偷望佢，因為佢真係靚，你地知啦啲鬼妹好難柒既，有啲肥西幾肥都好唔睇身材睇個樣都呃得下人，但今次呢個係樣靚身材正，波大唔在講仲要白雪雪。我覺得今日買左呢隻碟既決定係冇錯架！

終於到左佢間屋，估唔到佢都幾有錢喎，一個人住咁大間屋，最估唔到係有樣有身材有錢既佢點解要做雞？算啦，人地既私人野邊到我管，最重要係一陣同佢黎個翻雲覆雨。通常啲game黎到呢到應該正係會出聲乜野畫面都冇，但好好彩我們日唔知係撞邪定係點竟然入左呢個心想事成既世界，我終於可以破「處」啦！

第三話
入到去佢間屋，入邊既裝修擺設都好簡單，佢比左杯酒我，係威士忌。其實我冇飲過酒，好驚自己一飲就醉，但靚女比到拒絕人唔係咁好既，更何況同佢講我唔識飲咪會好柒，所以我一手接過杯酒一野灌哂落口。哇我頂呀，好撚辣呀個喉嚨，即刻咳左幾聲，係我咳既時候，個女仔一野咀埋黎。首先我個心嚇左一嚇，但係既然人地咁主動你唔可以縮架！所以我將睇av睇返黎既所有招式學以致用務求我enjoy時佢又enjoy。首先，經過一輪打咖輪，我抱左佢上床，雙手不斷遊走於佢個個有如性感尤物既身體，為佢解開一切束縛。開始時，佢啊～啊～啊～既叫聲令我感到無比既興奮，所以我更加洗盡全力去迎合佢。可能我既功力高，佢表現到好想要咁。所以個晚我同佢試左幾個唔同既姿勢，到第朝當我醒返既時候，佢已經唔見左。

我著返好衫褲後就出左佢屋企，諗住揸返琴晚架車走啦。屌！架車冇左！如果要行返市中心接任務好撚遠囉屌！冇辦法啦，唯有又去搶車啦。可能呢到附近全部都係高尚住宅啦，好多跑車經過，搶架跑車都揸都好啵。見到有架跑車等緊紅燈轉綠燈即刻走埋去打開佢對車門扯個車主落車。今次仆街啦！原來個車主係蠱惑仔，仲要有槍個隻！佢扯返我落車，射鳩我，我屌，我緊係走啦。我一路跑佢一路係後邊跟住我黎射，「砰，砰，砰」，屌！比佢射中左隻左手，啲血猛咁流，痛撚到我丫。如果一直比佢追住打，隨時客死他鄉都唔知咩事，我即刻拎我琴日買個枝AK47出黎橫掃，一個唔小心，其他途人都死撚哂，當然個蠱惑仔都唔例外啦。地上邊好多舊錢，我執哂全部再上返架跑車直奔市中心搵醫院先。

間醫院好神奇入到去出返黎即刻咩事都冇，係呢個世界入邊我咪係boss？爽啦屌！突然覺得一直留係到都好過返現實世界，一黎又唔知自己考成點，一陣有科肥左我乜野人生都完。係呢到我仲可以叫雞，係現實世界我毒撚黎咋，唔好話溝女啦，啲女仔見我行過都避開我，連兵都冇得做呀。諗諗下，我突然間有個好龐大既計劃──我要做GTA入邊個黑幫大佬！所以我要瘋狂去做任務爭取係江湖既地位同人脈，今次呢個任務要我殺入市中心其中一間差館。攻入差館唔通赤手空拳走入去送死咩，你知啲警察乜都做得出架啦，所以我去左武器店到入貨先。我買左：一把軍用短刀、AK47、大量子彈、銀雞手槍（個人對武器認識不多，如有出錯請多多包容）。

去到差館門口，我圍住佢既外圍兜左個圈，了解下一陣可以點逃生先，再幫自己做啲心理準備先入去。我重種深呼吸左一下，步入差館。

原諒我打得慢

第四話
打機拎住枝槍衝入戰場就試得多，真係拎住枝槍衝入差館就未試過。可能因為係遊戲世界入邊，所以我好唔怕死就咁拎住枝AK47衝入間差館橫掃，見到既警察全部中槍訓低哂。咦，個任務咁簡單既？正當我以為完成任務之際，成班警察衝出黎射我，中左幾槍，仲要即時變左5粒星。屌，大伏黎，雖然都知會有星架啦，所以連後路都諗埋。但冇諗過一間差館有咁多警察，睇黎政府係咁請啲冗員警察，推佢地去送死。

其實個任務係要我去救一個人出黎，無謂同啲智障警察玩咁耐，我拎住技槍一行一路射，彷如自己係電影入邊既James Bond咁，好快就衝左入監倉救人。入到去一睇，屌！要我打生打死救個咁柒既大叔，算啦為左上位唯有頂硬上。係重重包圍之下我地終於衝出差館上左一早安排好既私家車，依家要做既野就係要安全送個大叔去目的地。我頂！本身沿途要避啲警察呀飛虎隊呀都已經夠煩，點知個大叔仲要咁多野講，佢把聲仲要好撚難聽，打機本來就可以mute聲既，但我依家冇得mute只可以繼續聽佢廢up。突然，架車「砰」一聲唔受控制，原來個車碌比啲trap篤到爆撚左，架車即刻西黎西去剷左上行人路車死左好幾個路人。遠處仲有架直升機飛緊埋黎，啲警車又衝緊過黎。再唔走就真係等死，我就落車啦，個大叔又跟住落車，我地係咁跑，經過啲橫街雜巷左穿又插咁，有一個角位有粒星可以用黎除星，二話不說狗衝左過去先，𣊬間由5星變返4星，但作用不大，啲警察仍然對我地窮追猛打。

啲警察又有車又盛，我地跑步邊有可能夠抽呀？跑到我都就黎冇氣，見街邊有架單車即刻偷左黎用先，個大叔又企埋上黎，屌！我都已經冇力跑架啦，踩單車你又企埋上黎我咪要用多一倍力既踩囉！算數依家唔係同佢計較既時候，命仔要緊。我望一望地圖，雖然目的地仲有一段距離，但唔算遠，應該可以捱到過去既。但係單車邊夠警察砌呀？我踩一米架警車都行左兩米啦！但依家停車轉車已經太遲啦，隨時會比警察拉。所以我用盡洪荒之力勁踩個腳踏，每秒快到可以磨擦出火花出黎，人係危險既時候所發揮到既潛能真係好神奇。用單車唯一既優勢就係可以左穿右插入啲小巷到，啲警車揸唔到入黎。途中好多警察向我地開槍但我都一一避過，我平時都唔覺得自己咁勁，一入到黎GTA我即刻美國隊長上身，就黎直升機都扯到。

終於到左目的地──碼頭，個大叔走左上船講左一大輪野就開船走左，突然雙眼一黑，一打開眼時個4粒星已經冇哂，我個人仲身處自己間屋到。今次任務完成，睇黎又係開始第二個任務既時候啦，但岩岩咁辛苦，要慰勞下自己既。所以我打算去返之前間俱樂部到輕鬆下。

謝支持

留名等多啲再睇

新讀者留名

Lm

第五話
自從我入左呢個世界之後我就冇再自己打過飛機，因為我成日都會約之前個個靚女去翻雲覆雨，有試過車震、廁所gathering、沙灘打野戰等等。其實個靚女叫Coco，唔知由幾時開始我發覺自己中意左佢，無時無刻都諗住佢。但佢只係一個NPC，每次講既野都係一樣，做既野都係一樣，我有少少失望。你地可能會話有得屌佢就乜都得啦理得佢係咪人定電腦姐，啲人去買個啲充氣公仔都係為個洞姐。無錯有得係咁屌佢係好開心，但我好想追求一段真摯既愛情，因為我從來都冇試過……原來沒有從來都沒有。

我記得其實我中學階段都有暗戀過幾個女同學，但只限自我ff，連去做兵既勇氣／機會都冇。最令我印象深刻既係中五既同班同學──Michelle，佢真係好靚女，160cm瘦底，係我身邊行過既時候仲散發住淡淡既香味。雖然佢係插班生個年先岩岩插入黎我地班，但好快就好多人追，每日都有好多男仔黎課室送野比佢又噓寒問暖咁。其實我又邊似個啲男同學咁膚淺中意人地個樣丫，我中意既係佢既性格！佢份人好善良又樂於助人，有日我比班上一個死肥仔撞跌左我份早餐落地仲踩左腳即刻唔食得，咁岩比Michelle見到，佢將佢枱面上邊其中一份早餐比左我食（佢有好多份早餐，因為啲男同學朝朝都買早餐比佢），個一刻我好感動但我唔知應該點做好就喊住咁同佢講多謝，諗返起個一刻都覺得自己好柒，但就係咁我就中意左佢。但我呢啲唔起眼既毒撚同其他男同學唔一樣，每日都只可以望住佢ff下自己有日可以成為佢男友再中出佢，但好快我既ff完全破滅左。因為Michelle係到讀完中五之後就轉左校，聽講係因為佢老豆比公司調左去美國總部到做野，成家搬左去美國。佢轉校我固然傷心啦，但最令我傷心欲絕既係，原來佢係到讀左成年都叫唔出我個名！而之前佢我個份早餐係因為佢收得太多份食唔哂先豪比我。我得知呢兩個消息之後，晴天霹靂，我以為自己唔會再中意人，但Coco令我破戒。

縱使Coco係受電腦系統控制，身世又好神秘，但我都係無可救藥咁中意左佢。我唔知點解自己會咁，可能係係呢個世界入邊我同佢交流最多，呢個世界入邊似乎得我一個係有自己既意識，所以我搵唔到人同我傾訴。無錯我每日都做好多任務又打劫呀婆之類所以變得好有錢，但係我唔知應該同邊個分享呢個喜悅。因此我每次去見Coco既時候除左搞野之外我都會對住佢講我既感受我既經歷，雖然佢唔識應我都唔會應我，但係個一個moment我覺得佢係到陪緊我咁。可能就係因為咁我漸漸地覺得佢對我好重要，甚至可能愛上左佢。突然，我有一個念頭：既然我都可以無啦啦入左黎GTA既世界，咁樣乜野都有可能，我決定試下去搵方法令Coco變到有自己既意識！

年初一有親戚黎拜年可能要到夜晚先有文出 儘量儘快出文 多謝肯LM既巴絲支持

係高登/連登出文要有心理準備日日比人催文，加油

可以一睇 留名

第六話
越係GTA既世界留得耐我越覺得寂寞，可能無敵是最寂寞啦，我開始掛住屋企人，雖然我呀媽成日搞到屋企跳哂制，但我已經厭左係到食pizza既日子掛住煮家餸。後來我發覺左原來可以聯機做任務去打劫銀行，我終於可以同現實世界有聯繫啦！

有一次我又去同人聯機去打劫銀行，其中識左個女玩家，佢叫寶兒。通常GTA呢啲咁暴力既game邊有女仔玩丫，如果唔係因為佢語音講野我真係覺得佢係人妖黎架。唔知點解我同佢傾得特別投契，可能係因為網上世界冇樣睇所以個個人都係平等既，係現實世界入邊個個都睇樣、睇身材做人，我呢啲毒撚邊有機會？但依家唔同，我可以同佢暢所欲言。佢係少數中意玩GTA既女仔，性格都好隨和，最重要既係，佢同我一樣都係好中意睇戲，所以我地日日都會聯機做任務，一路傾睇戲一路做任務。除左寶兒之外，我仲識左幾個固定隊友，佢地分別係：Jerry、傑仔同Mark。

凡人望落電腦入邊都會以為個個人用個角色都係一樣樣，但其實係我既角度黎睇佢地同Coco一樣，都係唔同樣架！而我發現原來自己仲可以望到佢地坐係個mon前邊既樣。有時見到佢地打機個樣都幾有趣，寶兒原來都係一個大美人黎，黑色長髮、眼大大咁。因為通常我地都係夜晚先聯機所以佢都會戴住幅黑框眼鏡黎打機。Jerry係一個會打機既偽文青，佢間房入邊周圍都係書，睇黎佢好多書識好多野。傑仔係mk仔，但出奇地佢又唔係態度惡劣既mk仔，雖然有時好串柒柒但傾落都okay既。而Mark係一個打工仔，成日夜晚留係office到開ot，一路開ot一路同我地聯機。

識左佢地之後，我覺得係呢個世界入邊都冇咁悶，每日我都係等緊夜晚同佢地聯機。有一晚我地如常聯機，傑仔話：「都識左咁耐不如約出黎見下面丫？」Jerry話：「好啵，識左咁耐出黎見下都好！」Mark：「喂，但係我要周末先得，平時我返工好撚忙架。」，寶兒：「約出黎都好既……但係我要問下我男朋友先啵……」傑仔：「咦，Peter仔你呢？」無錯Peter仔就係我！標準毒撚名。其實我都好想同佢地出去食下飯見下，但我依家入左呢個世界入邊，都唔知點出返去現實世界……我都好想同佢地講我既處景，但如果我講左出黎佢地一定覺得我係癡線架到時理都唔會理我。我：「其實我都好想見你地……但我最近有啲忙……」Mark：「我都好忙啦，我地互相夾下時間咪得囉。」呢個時候，傳黎一陣電話聲，原來係寶兒男朋友打比佢。

BF:喂，做緊咩呀？
寶：我打緊機呀。
BF：又打緊機？成日打機既？
寶：你都成日打LOL啦，係啦我想同啲網友出去食飯得唔得呀？
BF：網友？咁危險？一陣出到黎姦左你都唔知發生咩事呀，你係咪智障架？
寶：我地識左好耐架啦……
BF：咁又點？我依家唔比你去，如果你去既話則係唔當我係你男朋友，則係唔尊重我既意見。
寶：好啦……

收左聲冇耐我就見到寶兒係到喊，見到佢咁我好想安慰佢，但又唔知點安慰佢好，因為我從來未試過安慰過一個女仔。冇幾耐，寶兒：「大家唔好意思呀，我男朋友唔比我出黎……」Mark：「唔緊要啦，下次再約囉。唉，我依家執野收工返屋企啦，聽晚見啦咁多位。」傑仔、Jerry：「好啦我地都off啦聽晚繼續。」係其他人都off哂既時候，我就去問下寶兒睇下有冇事。

我：寶兒呀，你有冇事呀？
寶：點解咁問呀？
我：我頭先聽到你把聲好似岩岩喊完咁。
寶：哈哈……你好細心啵，冇咩野既，係同男朋友鬧左交姐。
我：相嗌唔好口呀。
寶：佢成日都約一齊打LOL啲網友出街，但又唔比我出去…咁樣公平咩？
我：其實……佢都係擔心你姐，唔好唔開心啦。
寶：我都知……
我：唔好諗咁多啦，早啲訓，聽朝訓醒又係新一日。
寶：好啦，早抖啦！
我：早抖。

經過呢一晚之後，我同寶兒既關係更進一步，我地會傾心事，佢會同我呻佢男朋友點點點，而我每次都會儘量去安慰佢。有一晚我忍受唔住同佢講左我入左去GTA既世界同埋我中意左Coco既事……

lm

LM

第七話
寶：你咪玩啦，我知你想氹我開心姐，但都唔好講啲連三歲細路都唔會信既野啦。
我：我真係講真架……好地地呃你做咩姐？
寶：真係好難信你啵。
我：個日我屋企跳制我一整完開返game就入左黎，我搵唔到方法出返黎我以為我會死係呢個世界入邊都冇人知，直到我聯機識左你地先可以同外界通訊返。
寶：咁……我可以點幫你呀？
我：不如你幫我去個間電腦鋪問下啦！
寶：好啦，我聽日落堂之後去幫你問下啦。

第二日，寶兒去左個間電腦鋪。
老闆：歡迎光臨，呢位客人有咩可以幫到你呢？
寶：我想問之前係咪有個男仔黎幫你買左隻GTA新版既？佢話佢入左去個個世界入邊出唔返黎呀。
老闆：遊戲世界唔係真實世界更好咩？點解想要出返黎？我見佢好enjoy入邊既生活架。
寶：老闆，原來係你搞到佢出唔返黎既！你快啲放返佢出黎啦！
老闆：佢係你咩人？點解你要幫佢？
寶：我係佢朋友，佢係入邊好慘架！
老闆：真係朋友咁簡單？難道你對佢半點喜愛之情都冇？
寶：我有男朋友架！
老闆：你冇否應啵。
寶：咁其實我覺得佢都好關心我，對我好好既。
老闆：如果要幫佢既話你都要入去個個世界入邊，只要搵到我係個個世界入邊放置既管理員並將佢殺死，你地就可以返返黎現實世界。
寶兒眼前一黑就咁就暈左。

就係寶兒同老闆對話緊既時候，係GTA世界入邊都發生左件怪事。我突然間收到Coco打黎既電話，通常只有我搵佢冇佢搵我架。雖然有少少嚇親但我都係接左電話先。
Coco：喂，係咪Peter呀？
我：係呀……點解你會打比我既？
Coco：冇呀，平日你搵我就得，我搵你就唔得？
我：唔係……只係你冇可能有意識自己打比我架。
Coco：你依家得唔得閒？過黎西岸個邊個沙灘陪我啦。
我：我即刻黎。
收左線之後我諗左好耐，得出左一個結論：呢個世界真係有奇蹟，上天會聆聽我既願望架！Coco終於有意識啦！

第八話
或者呢個係天意？我應該好好把握時機！睇親戲都係講溝女會送花，但係GTA入邊冇花店架嘛，於是我寧機一觸──係差館前邊個花圃隨手一扯，扯左成束花出黎。正當我想行開既時候，DLLM冇啦啦變左1星，有幾個警察追住我，我頂偷花賊都捉你地都真係幾得閒。我好辛苦咁係啲巷仔左穿右插，終於擺脫左班智障警察。但我發現我架車仲泊左係差館門口離呢到好遠，早知一早上車算啦，洗乜哂力跑咁耐？依家力又冇、車又冇，唯有去徵用人地啲車啦。

行返出大路，咁岩見到架的士，我就緊係衝上前徵用佢架車啦。當我打開門扯左個大叔出黎之後上車，點知佢扯返我出黎。趕時間又嬲嬲地既我，拎枝棒球棍扑濕佢，扑左佢幾下之後佢就訓低左，真係虧，幾下就投降。我跳返上車全速前進啦，行行下，條街勁多車同埋唔知發生咩事勁多人截的士，但趕時間既我，理得佢地，直接剷上行人路仲快，紅綠燈都唔洗理。好快成條街都比我血洗左，唔緊要佢地死佢地既事，但點解佢地要死都要阻住我？原來我碌過左好多人佢地有啲人個頭同啲肉捲左入去個車底到卡住左，架車漸漸行得好慢，最後仲要停埋！可能因為架的士唔係貴價車所以咁虧啦……我今次學精左，落車搶架跑車返黎。個二世祖比我扯落車之後驚到流馬尿！我覺得佢真係影衰哂佢自己，所以頂唔順打死左佢，最後踩左佢條屍幾腳仲屙左篤尿落佢到先走。

幾經辛苦終於黎到目的地──西岸沙灘。我見到一個好熟悉既背影，無錯佢就係Coco。我馬上跑過去，陽光折射下既光線照射落佢到，令佢恍惚頭上有頂光環，佢漂亮既臉容，姣好既身材令我非常之著迷。呢一刻就算咩都唔做我只要望住佢就會覺得無比既幸福，有時候同中意既人一齊唔洗出聲講野又或者特別安排做啲咩，只要望住佢就已經好幸福。Coco見我發左呆咁望住佢就篤左我個頭一下，我先回過神來。
Coco：做咩望住我呆左呀？你平時都唔會咁架。
我：冇呀，你約我黎呢到做咩呀？
Coco：冇呀……突然掛住你咪約你過黎囉。
我：你掛住我？係咪真架？
（Coco突然之間面紅轉身背向我）
我覺得係時候啦！我鼓起勇氣手持束花然後back hug佢。我：「Coco其實我中意左你好耐，你可唔可以做我女朋友？我依家好有錢，可以包養你咁你咪唔洗再去做雞囉！」Coco：「其實……我都中意左你好耐，自從同你第一次上完床之後，我都冇再接過其他客。」我估唔到原來Coco都中意左我好耐！就係咁我地就一齊左，Coco搬左入黎我間大屋到住，每日既活動就係由朝同佢搞到晚，漸漸地我就冇再去聯機做任務同Jerry、傑仔、寶兒、Mark佢地失去左聯絡。

───另一邊───
醒返既寶兒發現自己訓左係個廢置左既停車場入邊，周圍既環境對佢黎講都好陌生所以佢忍唔住驚到喊左出黎。喊左一陣之後，寶兒醒起自己既任務係要救返Peter返去現實世界就擦乾眼淚行出左停車場。係冇任何既提示下，要係咁大個GTA世界入邊搵到Peter真係唔容易。最初冇錢既寶兒只可以去揸的士忍受啲乘客不斷鳩up去賺生活費，日頭去揸的士，夜晚就係附近既地方打聽Peter既消息。如是者，過左三個月之後，終於知道左Peter間屋係邊。

個晚，寶兒去到Peter間屋到禁門鐘，滿心歡喜既寶兒以為自己終於可以見到Peter，點知黎開門既係正係著住內衣褲既Coco！寶兒即刻晴天霹靂。

支持

Coco：「請問你係？」寶兒：「我係Peter既朋友，有好緊要既事要揾佢商量。」其實有人會搵上門我覺得好奇怪，所以我去門口睇下發生咩事就見到原來黎拍既唔係其他人而係寶兒！我：「寶兒點解你會係到既？」寶兒：「我有好緊要既事要同你講，可唔可以搵個地方得我同你私下講？」就係咁我同寶兒行左出露台，咁岩Coco話難得有朋友黎所以打算煮返幾味出黎賀一賀佢。

寶兒一五一十咁講哂比我聽，聽完之後我有半點猶豫，因為我咁辛苦先同到Coco一齊，每日既生活都過得好幸福，我唔想返去個個我咩都冇既世界生活，但如果我唔返去既話，寶兒都要同我一樣永遠都留係呢個世界入邊出唔返去。諗諗下我覺得自己唔可以咁自私損人利己，所以我答應寶兒一齊搵出GTA世界入邊既管理員然後將佢殺死。由於寶兒一個女仔我唔放心佢自己一個人係出邊住，所以我留左佢係我間大屋到同我地一齊住，Coco都好大方冇反對，佢除左樣靚身材正心地仲好好，令我更加愛佢。

就係個晚開始，每一日我都同寶兒出黎搵個個所謂既管理員，但任何提示都冇真係好難搵，而且每一日既經歷都危機四伏。可能因為得知我地要殺死管理員，所以系統作出自動保護，一而再再而三攻擊我地。

有一日，我地經過之前我同Coco認識既俱樂部（依家比我買起左係我間俱樂部）時，突然遭受襲擊，比成20個死飛仔包圍住。我依家係江湖上都有啲名氣，你地都夠膽黎搞事？我緊係唔會放過佢地啦！說時遲，那時快，一個死飛仔帶頭拎住碌棍球棍衝埋黎，之後其他飛仔都跟住衝埋黎，就係呢零點零一秒我下左一個決定。就係將我把手搶比左寶兒，自己拎住把刀仔去迎戰。原本我以為寶兒係啲好柔弱既女仔，點知佢百發百中，睇黎平日打機訓練有素。唔洗擔心寶兒既我更加放心去教訓班死飛仔，拎碌棍黎就以為我會怕你？咪傻啦，我Peter哥出黎行個陣你都未戒奶呀！係GTA世界入邊經歷左咁大大小小既任務，又打劫銀行又殺入差館等等，我已經無所畏懼，拎住把刀仔左插人地大肶，右插人地屎眼，上插人地粒lin，下插人地條J，中插落人地心口。每一次我都手起刀落，個頭插完快速抽返把刀仔出黎插下個，啲血噴哂出黎，我成身都比血染紅哂。冇幾耐20個飛仔全軍覆沒，就地都係血。我冇特別表示出我好驚慌失措，反而好冷淡咁同寶兒講返屋企啦。寶兒面上邊既表情令我知道佢對今日發生既一切都好驚訝，而最令佢驚訝既係──我對打打殺殺已經麻木哂。不過佢冇講啲咩而係跟我上車準備返屋企沖個涼冷靜下。

返到屋企Coco見我地兩個成身血當然好擔心咁問我地發生咩事啦，雖然我都唔知發生咩事，但做得蠱惑仔，條路自己揀，仆街就真係唔好喊。個晚寶兒冇出過房門一步，連飯都唔食，搞到我有啲擔心，所以我去拍佢門睇下佢有冇事。

加速

加速？
Coco是管理員

Coco係老細
Gay

聽日出文

其實我仲有另外一篇文，如果呢到未出可以去個篇到睇下
【無甜】（短故）《十九歲的那年》

尚可

第十話
我見拍門冇人應所以就打開門入去。入到去見到寶兒坐係床邊到喊緊，我就走埋去攬住佢，想去安慰佢，點知佢竟然推開我。
寶兒：你唔好對我咁溫柔啦……
我：做咩事呀？我知道今日發生左好多事，我都知你未試過所以會驚，但唔食野對身體唔健康架，我會擔心架。
寶兒：點解你會擔心我呀？
我：因為我地係朋友嘛。
寶兒：我同你只可以做朋友……？
寶兒一講完呢句就好突然咁錫左落黎，我當堂唔知點反應好。推開佢又好似好冇禮貌咁，唯有硬食啦。你問我對佢係咪完全冇野我又講唔出，畢竟我同佢都經歷左咁多會有感情既。呢個時候，Coco敲門，我地兩個即刻彈返開，原來Coco目寶兒冇胃口食野煮左啲容易啲入口既野比佢食。我覺得我需要冷靜下所以就出左去遊車河，途中我諗左好多野，Coco係我既初戀，而寶兒對我有情有義，我唔應該傷害任何一邊，但偏偏無論我點做都好都會傷害到其中一方。

食完野既寶兒想去沖涼，點知發現左地下有張卡就拎起黎睇，點知發現張卡寫住：G-Point──Lv9。寶兒覺得呢張卡好可疑，冇啦啦點會有張卡係呢到？同埋G-Point係咩黎？寶兒決定私下去調查下。

遊完車河返黎既我覺得好攰，就倒左杯威士忌出黎飲。飲飲下，越飲越多，開始有啲醉意。呢個時候我見到寶兒正係著住內衣褲就行埋，佢先黎除左我條褲，開始左佢一流既口技，我忍唔住就扶返佢起身，再推佢埋牆。經過一輪交換口水，我抱起左佢入房再掉左佢落床到就開始「探索」佢。寶兒越叫得大聲我越興奮，抽插得更快。當我第二朝醒返既時候發現訓係我隔離個個係Coco，原來琴晚個個係Coco，可能我飲醉左神智不清。好彩琴晚個個唔係真係寶兒，如果唔係就仆街啦。

當我起身去食早餐既時候，發現寶兒一早出左門口，可能佢仲嬲緊我所以避開我啦……都岩既比啲時間佢。食完早餐既我決定同Coco出去散步，但同平時唔同既係，我發現術上邊既路人好似有左自我意識咁……唔再係被人操控咁，點解會咁？呢個世界越黎越奇怪，可能將來會發生一件大事。

「砰」一聲將我係思緒入邊回過神黎，我發現有架車撞死左好多人仲衝緊埋黎，我即刻拖住Coco避開，行慢一步都已經死左。避開左架車之後，架車衝左落海然後爆炸發出巨響，為左安全我同Coco決定返屋企先。

過左三個月後，我同寶兒既關係越黎越尷尬，我冇同佢上過床做過啲咩，但每次我同Coco上床個時都會當左佢係寶兒，所以當我見到寶兒真人就覺得好尷尬。係我仲諗緊點面對寶兒既時候，佢叫我入佢間房話有重要野講……

主題真係幾有趣 推
不這過文筆真係有待改善